舉旗可以考慮一下咁樣

自由

革命

類似呢d咁，諗下點創作下，淨色又得，上面加d字又得，舉國旗成日比人屈外國勢力好唔抵